訓咗無睇，大律屍公會出聲未？

尊重法庭判決